香港人算唔算係亞洲人當中最冇禮貌最乞人憎既?

強國世界第一

香港次之

自問好有禮貌，
行過見到啲花草樹木都會打招呼

問過韓狗未

係其他國家人民心目中，香港人同強國人無分別

有華人既血統都係差

有冇禮貌就唔知 但乞人憎來講 冇人贏到香港

好心你啦
讀cu屌cu 住香港屌香港
新加坡人啲屎都香架 你唔撚去食下

香港就真係乜仆街都有, 去幫襯都會俾店員西番你轉頭, 完全無路捉.

泡菜狗係行路推人
香港人係賤到自己錯仲屈人投訴人

兩睇啦

有禮貌嘅地方背後通常伴隨更大嘅壓抑同壓力同階級觀念

做野認真同有效率嘅地方通常背後伴隨一堆死做爛做開OT嘅奴工

真係
香港唔係講禮貌既地方
全世界國家，政府都教育人民要乖要有禮，香港係教你有錢買樓就人上人

香港嗰啲係人黎既咩

新加坡仲衰

個人經驗
南韓中國星加坡一定衰過香港

問過支那未 on9仔

香港已經無禮貌呢個枷鎖

咪日日有人自殺

冇錯 香港人最mean

我冇你咁叻
但我搭地鐵會同全車乘客各自打一次招呼

新加坡最mean

Agger，坡佬都有d好乞人憎
想知咩人種最乞人憎，做下零售就知

講真，咁好禮貌， 一定有古怪，以香港人思維嚟講，仲有你上司越有禮貌，通常居心不良，小心小心！